琴日撐警大會班藍絲好撚暴力，民意轉左未？

民你老母意，
根本冇哩樣野！
比人打就還手，香港人唔係好恰架，就係咁簡單

民意本身就係反警，
請問你想點樣轉？

基本上而家立場都歸左邊

所謂中間派 兩邊做咩野 都唔會有太大感覺

究竟好事，定壞事？

醒下啦你班潔癖撚
比人恰到上心口啦我地 仲一味和理非
根本就唔應該設限比自己 有用既招數通通都要做